柒頭鏗猛咁推civil係咩用意

留意到呢兩三日個柒頭鏗係咁推civil
是咪開始緊declare major

邊有

明明推緊CS，睇個名都知

civil civil civil

埋大Civil/CS

埋大civil 20k EE 21k cs 15k

讀cs做一年野計埋bonus已經少左十萬